［求救］有封信寄左去我朋友屋企 啲狗叫我朋友掉咗佢

朋友係屋企樓下見到有三隻狗係幢大廈到出嚟
跟住上到屋企發現有去信攝咗喺門罅到
但唔係佢黎 打去俾狗局啲狗叫我朋友掉咗封信佢就得
正常唔係要寄翻去郵局咩 我驚一陣條友上唔到庭
利申：唔識法律
應該點做

第一次開po唔識規矩小力屌
P牌推唔郁 唔該幫下我朋友

理鳩佢咩 真係搵你就出掛號信要簽收啦

輕輕一推

又係特登鳩寄，再屈事主唔合作，上庭時鋤得勁啲

樓主點寄都無咩用架啦....

搵人幫佢！！！！！

Push

推！

推，好旨要

緊急，聽日vtc Di院校開始停課，為期三日，到18日，將會係CCTV片段剛一個月，唔好俾佢del片，漏夜宣傳

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的

【求幫推】【針對黨鐵文宣新方向】點解唔借力打力，用黨鐵廣告隊返黨鐵轉頭？？？

推

痴線

push

西九龍三隻字醜撚到

樓主求tg